行刑式殺平民，香港警察

納粹德軍

德咩軍
德軍唔會殺同族人